幻覺嚟嘅啫！！！又話移民又話樓市跌3成嘅！！！

仆你個街個個衝晒去抽新界市中心，連燈真係有無改錯名

記住叫aa9回佣

回90-95%最小

拍片要aa9續個字讀出來作實

連登冇人買樓
個個月入十萬，個個移民

一定係左手交右手
地產商造勢
地產商做媒

你信跌3成咁無人幫到你

傻仔先買香港樓，英國買10層8層都得啦

呼吸自由空氣呀

你唔好睇蘋果日報啦
呢份報紙講到
移民英國好容易
間間樓都係百零萬
畀你去任素買十間八間

BNO 5+1 係一月喎，到時睇下點？

你唔問下大圍個班？

蘋果YouTube 係咁吹奏都知咩事呀你估真係賺夠俾香港人賺呀？